有無好憎另一半玩食雞

成L日玩到三更半夜
第二日同你講好L攰

小朋友先玩

女人=雞
你咪又係想條仔食你

咁問題就係喺搞到三更半夜到啦 關隻game咩事姐

放心 一定係同異性玩先咁好精力

垃圾食雞幾時執

唔食雞，唔通食你隻臭雞咩？

真

你可以同條仔一齊打

冇
我自己都有玩

扑嘢好過啦 食咩雞吖